放唔低一個有男朋友既女仔

講一講我背景先，宜家廿五歲，之前拍過一次拖，都叫做係專業人士（人工～80k) 平時會做下運動玩下音樂，都有d女仔approach下我咁，但唔知點解就係放唔低一個女仔...

事緣上年喺工作上識到一個女仔（大我幾歲），初初唔知佢有男朋友，啱啱開始係傾計係因為工作，傾傾下發現好啱傾，亦好欣賞佢性格好，對屋企人、同事都好好，基本上係無咩負面傳聞關於佢，就慢慢咁中意左佢。因為一開頭係傾工作上既野所以無咩講感情既野，去到後來傾得深入d先發現原來佢有男朋友，只係佢好少提起，但當發覺佢有男朋友果陣已經覺得好難抽身。

佢可能都意識到我同佢傾得太深入唔係咁好，所以後來會覆msg覆得疏d,但每次佢覆得疏左我以為成件事已經可以完，佢又會開另一個話題我又會控制唔到係咁覆佢🤦🏻‍♂️有次我狠一狠心已讀左佢，點知隔兩日佢又send msg比我，然後我又係咁覆佢。

可能會有人覺得佢係收兵但其實佢無要求過我送野比佢亦無同過我出街，我都無真正約過佢出街因為驚佢難做。宜家我調左去另一個地方做野但之後會返去原來工作地點，到時會再見返佢。

我都幾肯定佢只係當我係朋友，但都唔知道其實佢點諗，佢應該feel到我對佢有d意思，但係驚唔理我之後再見返我尷尬面阻阻所以先同我keep住聯絡？我本來以為自己唔會中意一個有男朋友既女仔，但宜家真係抽唔到身😭

求屌醒🙇🏻‍♂️
Sorry for 1999

80K咩工

醫生？

醫生

乜都未開始,請問有咩抽唔到身?

手都未拖過,唔好自己FF咁多得唔得?

石原里美

唔甘心就追
男未婚女未嫁

放低係自己選擇黎，識多d人，做下其他野等自己忘記佢。如果最後真係放唔低咪去追，比人拒絕，都叫試過，將來唔會後悔。就算追完有機會絕交都好，好過你而家咁保持住一段假嘅友情關係去麻醉自己。

80k有咩女溝唔到
溝件2手菜

A0留名學野

咁咪去溝囉，試都唔試係到典黎典去有撚用咩

追佢啦，你都唔忍心個女仔跟住條垃圾㗎

me8000k u 信？

搵條女溝左佢男友咪得
有錢乜都得架樓主
好好善用自己優勢

有男朋友又點? 你有80K個月喎
點解唔試吓搶佢返嚟?
你唔試過又點知唔得?
可能你先係真命天子呢?
你哋嘅相遇唔係巧合, 呢啲叫緣份
佢咁少提佢男朋友可能都唔係冇原因
可能佢好快就愛上你
80K嘅你先係真正俾到幸福佢嗰個

你有80K個月怕咩追

重點 80k

街都未出過就話中意

收兵其實從來都唔係淨指物質上
收水泡都係收兵，等自己多d選擇

正常好女仔如果1）有男友/ 2）結咗婚
就唔會咁頻繁同其他異性聯絡（同埋如果夠同理心都會顧埋自己男友嘅感受，就更加會遠離你）
仲要個女人主動聯絡個男人
連避忌都唔會
唔知好係邊
高級收兵法

如果一個女仔sense到你真係有意，而佢人品又夠好嘅話
係絕對會為你諗埋
佢會驚你係大家感情再深時難抽身，而自己又比唔到咩你，而會選擇及早疏遠你，等你可以易d放低+真係搵個更合適嘅女仔一齊成家立室
佢唔知你鍾意佢就另計

不過女嘅好少&好難唔知
因為就係佢唔知，佢男友都會知
樓主自己諗

個女嘅係佢同事黎如果同行+senior分分鐘仲高人工過佢

識女勿太沉
好少少佢係當你chatmate
差少少佢就當養個水泡
有時收兵唔一定係物質
建議識多幾件分散注意力
我都試過沉過一個（同你差唔多 無一齊）
後來發現原來好多其它女仔都好好
甚至性格喜好上更加match

如果佢放棄自己另一半同你一齊
他日佢都係會咁對你
放手啦

對我嚟講, 80K定100K都唔差得遠
樓主試下出下招先啦
可能真係得呢
唔試一定後悔
係咪都溝咗先
到時唔鍾意咪再溝過第2件

做close friend 潛伏囉 嘈嘈嘈